美軍馬斯廷號驅逐艦本月初以極近距離監控中國航空母艦 做法罕見且不尋常

Source:

翹腳咁悠閑

中國航空母艦竟然比外國船行到咁近

睇飽佢囉廢物

推

翹腳

悠閑
行到咁近都幾勁

目測應該得幾公里距離

DDG即係Destroyer...
射撚沉佢落惡俾海洋生物住仲有意義

拎支普通鏡都影到咁sharp....

好柒咁既距離都唔起飛做下樣
返到去又搵戰狼出黎鳩嗡幾句話下次必然出手

你講射沉邊個先

犀利
中國航空母艦比佢行到咁近護航艦指揮官應該要懲處啦

護航艦竟然比佢行到咁近

因為所謂航母根本無火力可言

好嬲好嬲

咱們中国的驅逐艦去曬邊？

北洋艦隊都叫有個鄧世昌 屌 共朝水師 就含撚啦

護航艦會有，正常唔會比外國軍艦行到離航空母艦咁近，呢個距離5吋炮唔洗瞄都打得中
當然你可以話呢個距離先安全因為應該冇反艦飛彈可以係呢個距離lock到任何野

點解會比美軍驅逐艦行到咁近

真係好少見行到咁近
最少美軍航空母艦冇可能比外國軍艦行到咁近，除非有演習

被人睇穿晒無料到

舊垃圾好心咪行出黎

翹腳氣定神閒望住

共朝水師提督 包情婦貪污就叻

應該可以再近d，前兩年支那船行近到美國船近100-200米距離，美帝應該照抄玩嘢

好似得5架飛機係甲板
傳統上來講航空母艦會將妥善機擺係甲板，待修既會放機庫換言之好可能得五架飛機用到仲少過美軍兩棲攻擊艦上面既F-35仲要殲15同F-35冇得比

水師提督

移動珊瑚礁

梗係舊廢鐵

嘆到出海睇海豚咁

航空母艦喎，呢個距離已經好誇張唔係啱啱地平線見到少少咁，直頭成隻係面前咁樣樣

雷達無show?

沉左先係珊瑚礁姐

悠閑到

應該唔會掛

好遠啦，奶共登夠撚膽學支共咁挑釁咩

差在未有beer 同 peanuts

微博出咗貼未？ 芝麻嗰邊講乜？

呢個距離唔叫遠啦講真，中國既護航艦都唔會行到咁近，一般係保持地平線距離，啱啱好見到少少咁

可能隔離有野飲冇影到

口交部出炮未

聞西去左美國

艦長同大副

點會出呢張相

呢啲會扮唔知

xo 背影睇落緊張啲

支那船係咁樣㗎，咁叫近都唔識。

行到咁近6支魚雷射過去應該好難避

org source
full size:

驅逐艦同驅逐艦又唔同既41米會驚撞多過驚打

二戰咩依家驅逐艦上面果啲反潛魚雷打水面艦效果唔好

你話近我就唔認同啦，全部人打晒飛機咁，咁遠根本無機會擦槍走火。

睇吓班支那狗做到啲咩
成隻垃圾船咁

差在咪釣埋魚

通常係會搵戰機恫嚇式低飛經過

又唔係咁講既41米用咩擦槍走火，5吋炮都打唔中啦41米會好易攬炒撞埋一齊

幾撚有型
擺明挑戰你

似乎就冇

俾個膽對面都唔敢做啲咩啦

撞咪用船身重機槍射過去囉

喂呀唔係叫你physically監視呀

章魚號啲艦載機甲板都擺唔晒，擺得嗰幾㗎飛機
仲要唔知飛唔飛到

香港水犬都係一樣ja

殺傷力應該好低

用睇海豚心態

一個係CO 即係Commanding Officer
另一個就XO 即係Executive Officer
簡單講 隻Destroyer最大同第二大人物
都去咗睇舊廢鐵
佢地梗係可以翹晒腳咁悠閑

通常甲板上面嗰啲妥善機
數到好似得五架

護衛艦指揮官：喂佢地目標係山東艦咋，唔關我地事，扮睇唔到啦屌

子彈直徑等於你3隻手指咁粗，你自己話啦。船身都打得穿，打中人直接支離破碎

在美國佬眼中 那遼寧艦只是雙魚星號級數而已

黑煙近岸航母

但唔會打得沉

算高級㗎喇
我以為當天星小輪

沉就用主炮或魚雷啦

可能佢哋會掉返轉咁講返美國

同redalert 啲航空母艦一樣，一次得4~5架飛機
一個戰鬥群就係support 個一個小隊，我係美國佬，直頭拎支雪卡食住睇

遊船河咁撚樣！

唔通點，想隻揪？之後變成中國潛水母艦

咁都要睇雷達？
有近視都睇到啦下話

成架戰艦走出黎又好尋常？

留名睇中共搵架野去近距離睇美國航母

美國護衛艦：死開啲啦屌你老母

加速

CO：邊個邊個，你睇場啦，我同xo上甲版睇下風景先

Co,Xo即係咩人？

火箭係咁用㗎咩

美軍：睇下舊廢鐵做乜9先

美軍：

可能專登比人睇下佢啲黑煙有幾勁

支那人：證明我國航海技術領先美國 美國母艦即使貿然靠近我大天朝航母亦不足畏懼 我國自有能力輕鬆應對

中國又然

超串

收緊網，等一等

呀一 呀二

睇落無

is that a thing?

大家唔會左，係中国航母跟踪緊美軍戰艦

航母好少比人咁埋身
不過可能佢D垃圾編制唔識做
美軍而家直情同你講我用肉眼都mon到你隻艦

翹腳睇黑煙

Captain：遠程Mon 住唔say hi, 一炮打到佢仆街
XO： Sir, you ok?

殘體勿屌又贏美國佬

所以話啲鬼佬真係其實好冇危機意識
我就真係唔會行咁近

隻棺材船無端端自爆炸埋自己點算

嘩

幾時係架嘢入面開埋賭場

屌你 動物園睇狒狒都遠過你

預左中共唔會開火嘛

中共：好嬲好嬲

DDG 應該係航母戰機保護範圍內

戰機起飛快定係飛彈快

美國好得閒

食花生

話唔定用電話影

睇煙

Show 到又點？唔通開炮咩？走又唔夠快。

身位中国人一定要支持祖國打柒佢，唔係唔打下化

明落支支面

可能當左做自己啲護衞艦

反艦用陸基，啲船嚟拎遊船河

人哋睇古董

反而要獎賞呀，同美帝堅強對峙

最多1.5公里
雖遠必誅 咁近驚到撳被覺覺豬

烏賊式遁地喎，走唔到都好難影佢相啦

美軍：估唔到幾十年前嘅嘢今時今日仲見到

仲要無彈射系統

航空母艦正常唔係一大揪護衛艦?
點比其他船入到咁近

DDG都可以屈鳩你架廢鐵

望住啲機連手都唔洗郁

伴遊咁款

可能有堆魚船保護住，你見唔到姐

望完之後，即刻覺得中國威脅下降

吊馬林魚重緊張啲

佢個架係蘇式航母
應該有重武裝

都唔係一個編隊出行既戰鬥群
邊有護航艦

咩話，我有三隻煙，你有兩隻煙？

米(yards)

眼殘自膠

美軍幫佢護航

乜面都無晒

咁咪即刻十五分鐘起三十部戰機俾你睇囉
三十部野係你頭頂到飛黎飛去，支那佬自己都淆底走佬啦

15分鐘出到15架都當佢贏啦

美國佬鍾意用yard，碼，我查過等於91.4cm左右。

反正拜登都唔會打㗎啦。

支那： 美軍近距離監察作偷取科技

想知對面船上面啲船員係咪會好似一般小粉紅咁自high緊

手拋炸彈都中啦屌

fire in the hole

真陰公，比美軍痴到埋一埋連吠都唔敢吠一聲，粒水到呢。

真, 之前大陸仲自high話達成戰機full load起飛, 即是之前要減磅先起飛到

食7餐又點?

食埋D有毒嘢 死得仲快D condom之嘛

擺明係用航空母艦跟蹤架驅逐艦啦

依家應該都唔得 要半油滿彈起飛 再用其他J15裝空中加油裝備再加油先得

驚支那唔知美軍有到場, 所以要近到目測

是說這兩天很紅的一張照片，一艘美國海軍艦艇在菲律賓海與中國的軍艦遭遇，有兩個海軍軍官正看著前方的中國軍艦。
.
從中國軍艦的艦首外型，很容易就能判斷出是航空母艦遼寧號。而兩名海軍軍官的帽子上都印著DDG-89，因此應該是目前配屬第七艦隊的柏克級神盾艦USS Mustin號。左側坐在椅子上，翹著腳，一派悠閒看著遼寧號的軍官，帽子上印著CO（ Commanding Officer ），應該就是艦長，而站在一旁的軍官，帳子上印著XO（Executive Officer），則是所謂的執行官，也就是副艦長。這張照片其實透露出很多訊息，非常故意。
.
#老大哥正在看著你

食住花生睇黑煙

支那艦長睇呢個post先知之前俾人走到咁埋

屌唔怪得唔夠淡水
不過印象中mess hall
係隨時入去都有啲嘢食

歡樂船

會唔會太型

食7 嚟講呢⋯係有特別意義架

有冇護衞艦都成問題

二戰年代呢啲距離驅逐艦射支魚雷過去已經拜鳩拜

神風係唔需要咁多油

會唔會中國雷達根本探測唔到美國軍艦?

食七咁食

解放軍d驅逐艦護衛艦去哂邊？

航母單獨航行等於海上浮台流動活靶！

想當年日本信濃號就咁比美國送落海底...

以前真係賭船

揾啲 laser 射下佢啦

如果佢係真心學蘇式既就應該係咁，最怕佢明明係蘇式航母但又要學美式編制